# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

### Autor: Fernando Quyezada ###

### Puntos importantes en las notificaciones ###

* Importar la libreria para usar las notificaciones
* Permisos por parte del usuario para las notificaciones
* Contenido de la notificacion (title, subtitulo, cuerpo, categoryIdentifier: importante para la acciòn de la notificacion)
* Interval de tiempo (triggers)
* Se crea el notification request (identificador, el contenido, triger que fueron creados para la notificacion)
* luego con el metodo UNUserNotificationCenter se envia el pedido hecho para que se cree la notificaciòn.
* Nota: identificador es importante para diferenciar las notificaciones en caso de que se tenga 2 o mas.

### What is this repository for? ###

* Quick summary
* Version
* [Learn Markdown](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)

### How do I get set up? ###

* Summary of set up
* Configuration
* Dependencies
* Database configuration
* How to run tests
* Deployment instructions

### Contribution guidelines ###

* Writing tests
* Code review
* Other guidelines

### Who do I talk to? ###

* Repo owner or admin
* Other community or team contact